[統計/投訴]東張西望連續兩日賣廣告

13/11 馬百良 防中風
14/11 念妍方 防經痛

大大個close up 之後去廣告

咁樣都唔可以投訴?

屌佢老母CCTVB依家真係好撚過份

仲有賣月餅

明目張膽 真係好過份

主持人：咁你平時有咩方法抒緩嫁？

受訪者：會用下有四物成份嘅野囉

主持人：嘩 落左包野 真係完全冇中藥味喎

嘉賓：係吖 仲好方便嫁

好噁心呀 次次食飯老母又要睇

屌佢老味 做東張西望之前又播廣告 做果陣又close up影件product
一講到M痛已經熟口熟面
個節目播10秒8秒已經知道係廣告

投訴佢？

平時賣自己廣告已經難頂

佢依家係用假資訊+誇張賣中藥呀

係呀 好多人m痛入急症室呀

個受訪者竟然話食四物成份既野

你個包野又有既? 唔係造假冇人信啦

鬼叫放寬左植入式廣告咩

黑心講句 D廣告愈來愈誇張

下次有老人家信哂佢D誇張廣告而去食埋D唔知咩藥

出埋事既話 我真係想睇佢會點報

投訴表格

唔好買嗰啲產品

大家填form 目標100個 唔洗太詳細

香港權貴同高官已經無法無天

已填form 推

其實而家集集頭part最尾嗰段都係廣告嚟
已經唔係呢幾日嘅事

好撚剋人憎，cctvb 真係好撚垃圾

TVB節目《東張西望》在星期一（13日）一個環節中，探討安宮牛黃丸有何功效，其間清晰展示中藥品牌馬百良商標，之後亦標示馬百良提供產品贊助，惹來非議。截至今日下午5時，通訊事務管理局共收到17宗相關投訴，主要投訴內容包括不滿有關環節不斷推廣產品功效、立場偏頗、內容有誤導及失實成份，以及有植入式廣告之嫌。通訊局表示，會按既定程序處理有關投訴。

本報正向無綫電視查詢，暫未獲回應。

如果係廿年前，應該會列作廣告雜誌節目，當廣告時段播映

而家東張西望一播 d 訪問環節
我已經預知到係廣告

唱撚衰佢地

咁都叫植入式? 直頭直接式廣告啦....